到依刻仲可以撐警既一定先係反社會人格

【蘋聞追Click】還原「克警」開槍鎮壓真相

今次蘋果呢段片就真係做得岩啦